(還清白) 陳澤滔: 梁頌恆和黃之鋒也被嚴重抹黑

Chan Chak To
6小時

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

因為本身仇家多同埋有相有片更加令更多唔用腦（又或者明知但因為私怨而特登講）嘅朋友樂此不疲

特此講第N 次

1. 梁頌恆走係因為清場，事實係在場嘅知名人士當中，佢係留到最後果個。留到咁夜係因為大家都叫極唔走，公開咁講又會俾人屌散水，只能個別咁勸。點解你唔會見到其他議員搭的士走？因為佢哋通常都十二點前走咗
(又因為咁，喺呢度特別讚揚尋晚譚文豪同楊岳橋🙇‍♂️）
如果果晚有cam 影住其他示威者（包括我），你會見到有人搭巴士走有人搭van 仔走。

2. 黃之鋒果朝根本好晏先嚟，佢哋係排公眾觀旗果邊入，背向旗桿雙手交叉好似係行為藝術，同阻人無關。
事實人鏈事件係喺四五點果時發生。基本上示威者由凌晨已經喺度拗衝唔衝入去，而最後係得唔到共識。
警方防線同金紫荊其實有幾百米路程，中間仲有一大堆水馬，衝唔衝到其實好難講，但就一定唔關學民事囉。

利申：兩次都喺現場，唔係親眼所見都唔敢幫人澄清

push

學民仔張XJAPAN，真係傳得太多就冇人敢面對事實，張相太方便易用。

Push

諗起今朝呢度啲人拎梁搭的士張舊gif屌佢琴晚走佬

終於解決到x japan歷史懸案

個陣明明佢係make sure全部人走哂先搭的士走
唔係就佢俾人拉啦
得罪講句，個陣其他議員都走哂，得返佢
cut佢搭的士就屈人走佬

黃之鋒 咁多年嚟
單野我講咗十次以上

次次都無人敢應機
只會繼續抹黑

高達斌老友？

係 同高達斌bbq既港獨派
𠝹完票就無上過水既人

推

偽本土 屌佢老味泛民黎

佢𠝹黃洋達票喎

下一個到佢被嚴重抹黑
我只覺得佢係坐順風車嘅人

琴晚梁頌恆吹完雞之後就無人見過佢
邊個抹黑佢呀？

最近真係無乜點見佢出黎講野
不過社區關注組仲有做緊野既

btw我想搞返清楚既係
尋晚係分域街時 應該近4點
有人揸咪大嗌要死守 一退(tun3)就輸
我相信有睇live既大家都好清晰聽到呢句

問題黎啦
呢個時間點揸緊咪既到底係咪Joe Yeung?
希望有發夢人士解惑
我唔想怪錯好人
雖然我無當過佢係鬼
但聽到個句真係好㷫
唔想怪錯人

另外幫忙澄清Joe Yeung係殿後
陪個班唔肯走既人到最後一刻既

人都比狗拉咗 我都唔想講咁多
只好勸大家唔好盲從任何一個人
係任何 無論係泛民本土獨派定左膠
唔好盲從 自己做決定
be water my friend

應該傳開啲，以正視聽

事實既野係咁

還完人清白到佢俾人抺黑

如果仲記得當時形勢，佢唔出嚟選嘅話，部份本土票射落海都唔會俾熱狗
何況佢啲票俾晒熱狗都係輸，𠝹條撚

5 謝偉俊 47,527
10 黃洋達 33,271
11 陳澤滔 12,854

澄清咗好多次，不過仲係好多人信

班熱狗又係個老鼠窿走返出黎
大家見到一定要喊打咁趕返佢地入窿
要記住除左熱狗之外所有人都係自己人

我對呢個廢柴就無乜興趣但你個邏輯就真係完全錯哂

啲票加埋都輸就唔等於𠝹票？咁最多推論出佢最後無作用唔影響大局啫 同件事既性質無關

同高達斌BBQ件事證明佢一係就鬼一係就on9

熱狗選舉臨近又開頭上水洗底

pish

快必先界得多

講得岀鎅票嘅一係on9，一係泛民
啲票一定係光頭佬㗎？
2019年啦，仲講鎅票
選民有自由意志㗎

推，多啲人睇到

yes
已經唔講陳的票 比哂鳩達都贏唔到

明明12年同16年主因都係光頭佬同社民連私怨

乜撚野𠝹票
我就投陳嘅 而家我同你講我投比譚文豪胡志偉都唔撚投熱狗
你班熱狗16年乜鬼清算list真係好核突 永遠都擺脫唔到輸左周圍賴人